集思廣益，如果連登TG被封，有冇第二個地方落腳

如題

舊登

reddit

Twitter

舊登理論上都會封埋

REDDIT 有人話紅底...

舊登? 真係得?

TWITTER 開左好耐, 都要開始習慣下用

講撚咗幾多次Twitter+#LIHKG